[雙11] 今日係美國嘅退伍軍人節

老兵節，退伍軍人節或退伍軍人紀念日（Veterans Day）是美國聯邦假日，定於11月11日。這是美國比較重要的一個全國性節日，人們藉此向退伍軍人、特別是參加過歷次戰爭的退伍軍人表達敬意。

11月11日在英國以及加拿大等大英國協國家也是一個紀念日。這一天被稱為「Remembrance Day」，中文有時被翻譯為「國殤紀念日」或「悼念日」。法國和比利時也在這一天紀念「休戰日」。

[url]
[/url]

冇佢地既付出呢個世界唔會有今日

咪就係
但班口腔期嘅人淨識得嘜柒光棍節買買買

我都係諗起雙11第一諗起ww1
推到個post比多d人見到

推 利申戴poppy戴一個月

仲有幾日就到索姆河戰役打完
but絲打你個名識貨
我自己最中意青年團裝甲師，北歐師同查理曼大帝師

話說我舅父係參加過第一次波斯灣戰爭(沙漠風暴)嘅退役陸軍。有一年Veterans Day佢揸車太快俾警察pull over, 我舅父將佢張veteran card連埋車牌咁遞俾個警察。個警察就問我舅父有無打過仗，舅父講完去過科威特之後個阿Sir就遞返啲嘢俾舅父，同佢講咗句"Happy Veterans Day! Don't drive this fast next time."

走啦大陸閪

白事當喜事辦

梗係要買返枝rememberance poppy 支持下

WW1最鐘意係Battle of Ypres
Gas attack真係好恐怖

我淨係敢係連登用呢個名 唔係比人咒全家
我最鐘意係LSSAH 佢地Battle of Kursk真係超精彩

on9 cringe af

又一隻口腔期嘅動物 買買買 買佢老咪返佢個中國買啦

Lest We Forget

香港d師奶

毒氣破壞性太大對自己同敵軍 同埋死得好樣衰
我自己讀歷史出身，除左左膠之外又唔係好多人反納粹
可能香港同外國環境唔同
我反而最大記憶係德米楊斯克 同埋最後係柏林戰役打到最後既黨衛軍

自己d私藏

睇緊Netflix ge Medal of Honor
都有d眼濕濕

亲 快快手上淘寶買多轉仲好啦 退伍唔退伍關你鳩事咩

唔差在慶祝埋人地國慶

咁又點?